【童年回憶】雀目牌雪糕蛋糕

惠康 49.9，得一千零一條

好多年前睇過個post又係講呢隻雪糕蛋糕
結果我不斷去唔同嘅惠康同Market place搵
都係搵唔到

宇宙買咗兩盒

因為真係玩期間限定
今次算出得密
上一次出現係年頭
再上一次係成年前

出價60收購

入貨嗰個都幾有趣
堅持住買，仲要間唔中買少少

有大把
market place多到冇人買

尋日見惠康做緊$70 買一送一
即時買咗兩碌